重新檢視 - 勇武同和理非進化步伐

勇武 -
每次行動都有升級，但已經到樽頸。
開始迷失方向，除左即時戰略更需要賽後檢討，去支持前線信心。

個人認為：要對付速龍襲擊，就係用自殺式反撲。
我知會有好大爭議，邊個肯做？
原諒我鍵盤戰士冷氣軍師，係個mon面前講不負責任說話。
與其每次比班狗一晚捉幾十人，不如用幾十人去反撲班狗，咁樣先可以突破到樽頸狀態。

和理非 -
200萬大遊行、機場和平集會、公務員集會等等都比到好大信息比公眾。
我地必需要認同，香港大部分市民都係和理非，佢地嘅支持係超級重要。

個人認為：要不斷搞大遊行，最理想係每次都有百萬計嘅市民上街，令到社會持續有聲音。我明白太過理想，但當日你又點估到會有200萬人行岀黎呢？

兩邊都需要進化，依加戰力再消耗落去，好快就沉船，一沉不起。

推

[建議]關於罷買！！！

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

明顯有狗扮示威者
引你地留低
不戀戰
不分化 只是各自轉場
be water
hit n run!!!

個人睇法
勇武必須要保命 先可以有下一次
和理非必須要多出黎 先可以支持勇武

兩者都要 流水式 多戰線 忌長時間守

如果真係傾向保命，咁一定要制訂轉場方式。否則只會重蹈覆轍。

機場和平集會係一個好地方,好多外國遊客睇到，得到更多國際關注

今日下午既流水式本身好地地,但入夜後唔知點解走得慢得濟

嚟緊要再搞多次，要比國際社會關注。

【明日之後】話你知呢場抗爭失敗之後既香港，到底會變成點